點解香港現代出唔到一個似黃明志嘅人？

得舊時sam hui可以同佢拍住上

詞曲唱一手包辦
唔唱口水歌
華人政府個個都驚佢

香港樂壇敢有條友出黎咁做未來廿年佢玩撚晒
奈何金錢至上 要睇大陸金主面

利申有人敢做我買晒啲碟當牆紙貼

其他地方舊出唔到笑波子同大J啦

兒童節目到到都有嫁喎

我條脷冇毛?

其他地方舊出唔到笑波子同大J呢啲垃圾啦

黃明志真係鬼才

我地都有吳業坤

55

（坤哥）

咁又岩既
邊個夠佢柒到飛天

大馬都出唔到吳業坤呢類偶像實力派啦

連登仔連大馬都崇埋一份,係咪咁自我矮化?

普遍聽眾低質 點做得起

juno 有才華好多啦下話

才華一定有
但未必會做佢做緊既野

黃明志係鬼才

我覺得仲勁過車輪

黃明志唔係要去大陸搵食咩

才華好多人都有
風格就個個人唔同
唔同類型點一概而論

乜連燈仔要講到明

係香港 有才華最後咪又係打份牛工
庸庸碌碌過世

Cousin Fung如何

張如城算唔算先